大家推薦用邊間寛頻公司？

用緊hkbn上網就黎到期。依家交緊137$一個月。續約變173$。 又係得100mb咁大把。 堅搵笨柒。

依家出面好多1000mb 都係100-200左右。大家都用邊間公司？

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

抵玩到令你懷疑人生！

唔好再諗 禁入黎傾下先！

你知道嗎?

在猶豫期間每60秒 優惠就過左一分鐘！

用5分鐘時間等我幫你砌個fit你既plan!

Nowtv/上網/寬頻轉台歡迎查詢

立即點擊盡享優惠！👇
whatsapp:
TG:

歡迎格價比較～

指定屋苑1000m月費低至$105

特選客戶nowtv 電影新聞台低至$88

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

😎轉台特別組合計劃
🌈$99-$109 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

😎2.2G一家四口寬頻計劃
🌈$174 🌈

😎🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈

😎一年合約計劃
🌈$259 1000M光纖入屋🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON